護士拍片教大家點樣勤洗手對抗武漢肺炎

我戀愛了

想同佢瘋狂洗手

一邊洗手一邊

求名

btw佢呢句絕對係教錯人
戶外一定要戴口罩

手腕都要洗架
屌 佢識唔撚識架

gay test fail

跟佢洗學壞哂啦
有7個steps 架

我條周周髒髒 姐姐幫我洗洗